今日半週年紀念，我男朋友冇送pandora比我

話說，琴日係我同男朋友既半週年紀念日，條仆街仔book左間係tst既咩Ramsey餐廳去食，google左見到都叫環境可以，就特登扮到靚靚咁諗住打卡晒命

食完心諗條仆街點解仲未送禮物比我，明知香港地例牌每半週年就要送Pandora架啦，我就燥燥地問佢禮物呢？佢竟然話冇。我當堂發火屌到條仆街跪係餐廳到喊，我就緊係把握機會鬧得大聲d，等其他人睇下條仆街仔幾咁冇用。有個waiter諗住過黎勸交，我面都唔撚比，大聲鬧佢「收嘴啦八婆，抵你成世做waiter」，佢就頭耷耷咁走左，見佢想喊咁樣，就知我又贏左。最後我嬲嬲地咁同條廢柴分手

講番條仆街先，佢今日喊住咁黎我屋企，話買左條pandora比我求我復合，我見佢咁慘，唯有收左佢條鏈再趕埋佢走，佢走緊果陣喊到死老豆咁，我就知我deserve better 。

咁多位巴絲打覺得我係咪贏得好精彩

點解可以完全唔好笑

Cyka blyat!

重作啦

做得好絲打你係個有要求同自愛既女仔，我完全敬佩你！跟我啦，pan乜鬼Dora啊，我送粉鑽俾你

打咁多字又冇人覺得好笑 感覺如何🤭

1/10

0/10

1分都比多

辛苦曬，下次作好啲啦

你用咁多時間打段垃圾出黎覺唔覺得自己柒

樓主正港女！

鬧waiter做8婆

0/10
繼續努力

半週年先送識條女半日已經應該要送啦